［齊來積口德］口德計分表

加德

讚揚別人-加50德
發表道德宣言-加100德
為死者默哀-加200德

扣德
屌人老母-扣50德
嘲笑別人-扣50德
以動物形容他人-扣100德

諗到再加

大家都可以系牙德

屌你老母 又無左50德啦

波台狗係戇鳩啲

屌得好 加50德

積下口德啦

屌你老母

咪on9

又要扣

扣你德

口爆就有你份

扣你50分

樓豬好靚仔
咁可以加幾多

如果巴塞進攻=品德
阿仙奴進攻=口德

加10000

七公你做乜柒

屌你老母係雞係公廁

睇錯你

你估你係女人個閪當八達通do?

屌你老母 未見過你啲咁似靚仔嘅狗 真係慘

+50

+50 -150
識唔撚識數學